流水響想搵家居上網

如題
HKT岩岩cut鬼左 個個月俾$298電話線真係俾唔起
求幫小妹諗諗🥲

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

PCCW 網上行 光纖寬頻 NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

家居電話插sim

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

HKT/ 網上行12月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

由12月1號即日開始
只要喺12月31號或之前成功安裝網上行計劃, 額外送1200 the club積分
(每300 the club積分可換5️⃣0️⃣現金券)

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

求教學

我呢到冇光纖啊
我唔想睇咁多字
求實際教學

流水響喎, 上面啲sales識唔識架

我真係睇到R爆頭，全部都係講緊光纖咁🥲

用4G/5G無限好過

搞唔掂 收得一格

辦法1~自己查覆蓋, 只需check呢2間, 其他ISP一係租呢2間線一係就送都唔撚會用。
辦法2~如要最直接最快捷最肯定既答案就打上ISP既CS度問。
辦法3~敲門問隔離左右前前後後用緊乜

Hi、Smt有個5G Router Plan、可以黎幫你試！

🖥SmarTone Home 5G寬頻🖥
🌠唐樓、村屋晤洗再用8Mbps龜速上網啦！ 🐢免安裝、即插即用、覆蓋範圍廣、不需付天價安裝費！

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

HKT食我298一個月，我cut左，依家見佢$198一個月...但係就得8m
hkbn就冇覆蓋
smartone個5Gplan又冇覆蓋，我都唔知點好

NowTV足球計劃（歐洲頂級足球賽事）
足球組合 - NowTV英超、西甲、賽馬台
6星級體育組合 - NowTV英超、西甲、法甲、意甲、歐冠盃、及其他世界頂級體育賽事
NowTV新客戶或者現有客戶申請指定月費計劃
優惠送: 歐洲國家盃2020™️通行證
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐

網上行尊享豁免12個月月費**
網上行1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105**
**優惠期有限及受條款及細則約束。網上行寬頻服務只適用於指定住宅地區, 網上行寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

新安裝/續約客戶NowTV睇世界各地頂級體壇賽事，香港人必睇足球聯賽、網球、羽毛球、桌球、高爾夫球等
申請NowTV足球台可以操控直播(Timeshift),於直播時可隨意暫停、重點跳播(Timeline)
可於自選服務(VOD)重溫，唔想捱眼瞓或想重溫精彩部分,簡易操作，即日賽事可以去自選隨時重溫 ！

Now TV足球賽事有‼️
歐洲聯賽冠軍盃 UEFA Champions League
歐霸盃 UEFA Europa League
英格蘭超級足球聯賽Premier League
西班牙甲組足球聯賽 LaLiga
意大利甲組足球聯賽 Serie A

體育賽事有‼️
F1世界一級方程式錦標賽 Formula 1
電動方程式錦標賽
Formula E
世界電單車格蘭披治
MotoGP
世界桌球巡迴賽
桌球巡迴錦標賽
美國網球公開賽及法國網球公開賽
ATP Tour & WTA Tour
⭐Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐
^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

網上行尊享豁免12個月月費**
網上行1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105**
**優惠期有限及受條款及細則約束。網上行寬頻服務只適用於指定住宅地區, 網上行寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

你果度冇得俾你揀, 佢一定食硬你, 冇辦法。

講撚到明流水響都仲要合埋眼入嚟copy and paste,
流水響呀, 1000m光纖入屋, 你拉俾佢?
就算要copy and paste起碼都自己躝上去check下啦, 低質到呢

呢啲一定唔搵了，同路人都咁話，望都唔望一眼可能係要食佢$198 8M啦

巴打, 我有個朋友係黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價
**12月登記及成功安裝 額外送200超市**

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 / CSL 1010 nowtv客戶 獨享 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 / CSL 1010 nowtv客戶 獨享 抵至$138

*再免安裝費*

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝/24個月合約

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
3選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合
或 國際新聞組合）
4. ⭐以下禮品6揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送2000 The Club積分《信用卡autopay》

⚽ 英超 西甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 特選優惠*抵至$224/月 送Fox movie電影組合2

「特別優惠18個月英超西甲短合約」

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

「10年電訊經驗 直屬HKT員工」
港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿